一人一個超能力

我先
試過好多次想喺特定時間起身，但自己會自動比預定時間早就醒左
例如想7點起身 就6點30-45分自動醒左
就算set左鬧鐘貪訓多陣，都可以喺響之前1-3分鐘醒返
但放假就永遠直接訓到接近中午

瞬間轉移

食少少野都肥

我可以令女人變醜
例如我讀果班就會令到成班女都好醜樣

可能唔關你事呢

用鼻儲存食糧